【721】 小牛農莊 陳志祥被捕

捕你老母咩 仲食緊西瓜呀人地

麻煩元朗區議會33位民主派候任區議員即刻拉隊做嘢！

請立刻拉隊帶埋記者同受害人(立場姐姐）高調到元朗警署舉報！唔好等到上任先做嘢,即刻比壓力佢！

721拉咗嘅人告暴動，依條陳志祥有晒相有晒片都唔拉，整明佢一定揸住個差佬春袋！依條友如果俾人拉咗，一定有嘢爆！

所以點都唔可以放過佢！

推,入黎之前真係開心左半秒

唔可以放過佢

屌你
搞到 我開心左一秒

屌你

標題黨，講撚左幾多次唔好用標題呃鳩人

P牌推唔到
麻煩幫推

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

blocked

麻煩開會動議叫警方將小牛農莊列為恐怖組織

等下年開會
人哋走撚左啦

有晒片 有晒證據
但唔拉

學識改啱標題先

Push

講撚左半年
標題撚直接block得

標題撚

721獨立調查委員會

標題黨

建議17區區議會聯合調查今屆大量種票賄選問題

等睇黑謊

推

就係佢打立場姐姐呀

係。。。結果樓主席標題黨 屌

屌你老味標題黨

屌做咩最近又有返標題撚

標題黨死全家

條撚樣著草咗返大陸啦
黑警咁耐唔拉人，俾哂時間人地走啦
之後又大條道理話人地返咗大陸

拉

Block

屌你老母等我仲開心左幾秒

。

點解唔可以改個正正常常既標題

屌你老母

屌你老母生著你個p牌仔

Block

你試下再放假料，手都打斷你！

好似叫得志祥嗰啲都on99咁款

四個月啦屌你老母
標題黨

香港市公安部長
#286874
唔好再放fake news，打擊士氣

屌你老母標題黨

拉

標題黨死全家
完全封鎖

Pish

不推文咁推

仲未被捕
記得上次唔知邊到佢仲出現係班搞事佬到

最憎標題黨，已負皮

標題撚fuck you

老豆搵仔起過佢料，佢八月著草左去泰國，唔知依家點

屌你老味 開心左成分鐘

枉我開心左一下

開心咗秒

就算捉到我都唔覺得有咩值得開心，都唔會起訴佢

推上國際

屌 比左正評先見到中伏

TUI

要求bam咗樓主

大事大非咪撚玩標題

唉

屌 推呀推到佢俾人拉

屌你，嘥左枝香檳！
話時話，點解咁篤都唔死？高層人士？

比錯正評食屎啦你標題黨

佢個農場唔係係大埔咩

屌 開心左一下

屌

標題黨

屌你老母 ！搞到我情緒大起大落

拍手

比你呃左入嚟

屌 仲以為佢真係被捕

打得人就一定有後果

blocked
辣殺標題黨

push

唔好玩標黨
開心左半秒以為警甴真係做野

Blocked

一早著左草

屌 有證有據挫9佢啦

標題黨要block

推到無人買佢的菜

食屎啦標題黨

負皮上一頁

推！呃尻我

就憑你個標題, 負皮唔駛多講

屌你老母仆街標題黨
搞到我開心左成分鐘

私人檢控LA
做咩要等狗做呀
影哂樣LA

乜你覺得咁樣出Post型D咩？

好多人淨係睇標題

搞咁撚耐都未拉到

點解手足情願去裝修唔關事嘅藥房，都唔去裝修佢個農場，成個場變廢墟仲慘過叫佢坐監

屌你個西，搞到我開心左一陣

push 清選開始

政府:怕撚左你地，俾幾千萬安家費拉埋佢喇

仲以為清算到

標題黨 拉

標題黨,屌左你老母先

標題狗

屌你老母標題黨

不推文咁推

(拉標題黨)

屌你開心左半秒

拉

屌啊

我屌

講真 其實報警拉尻佢係便宜咗佢

推佢出去斬呀屌你老母咁都唔拉
打立場妹妹

我網速慢D 開心咗兩秒

屌你 標題黨 我仲開心左半秒

陳志祥被捕先定陳同佳自首先

利用政府資源，建立官方地區連濃墻！永久聲討鄉黑，還大家一個公義！

所以黑警真係要仆街冚家剷

區議會做野

fake news標題狗就係要屌

Diu
開心左半秒

其實好撚on9，同一單野幾十慢個會員開標題黨post個forum會變成點

又標黨

推！

唔好欺騙我

到底標題黨幾時先識吸引到人得黎唔撚講大話

我都係

push
never forgive
never forget

燒左個農莊佢啦

推推推

仲推乜撚野 block得

捉佢老味

屌你⋯⋯我仲開心左陣

ON9

仆街啦佢

屌， 仆街， 呃我入黎， 重諗住遲黎好過無黎

Diu你！我真係開心左一下
快啲拉9佢啦diu

屌樓主欺騙我

食撚屎啦
係咪好好玩呀？

打仗期間, 標題黨一律BLOCK

唔好玩呀 屌你老母仆街 當晚佢都有份打鳩我 我仲係好撚柒嬲呀

屌你老母，咪撚再標題黨

+1

善用不推

一定要推 勿忘721

以為終於拉到......

屌你 標題黨
拉

標題

標題黨，慢慢單機

做嘢

屌，標題黨以為終於拉

任何人做禁題黨
block

唔好咁快推呢d